[1020] 黨鐵12點封尖沙咀柯士甸兩站

早到啊

推啊早到啊

封啦柒頭
全世界早啲搭巴士出去

你咁做我係唔會驚架

已係尖沙咀

順手幫手做文宣

早到

執撚左佢啦

佐敦行

痴撚線屌

Lm

準備出門，早d去

一於就係佢收之前

唔封尖東?

早啲出發

又叫人幫你裝修

多撚餘
尖東紅磡柯士甸過去先幾分鐘
黨鐵你係咁撚叻就5分鐘就唔撚比通知全撚部站閂哂佢
唔係就咪撚做埋啲小動作啦仆街

似係popo落order等佢地有時間佈防